2018 EMSD 技術員面試

黎緊會in 2018 EMSD 一級技術員面試(電氣)

想問問有無師兄知道上年面試會問什麼題目??

有冇人知呢份工洗唔洗輪班工作?
定係穩定既工作時間?

我都就in呢個 不過唔係電氣